主人玩水又玩屎

已經玩左幾個禮拜，佢係咁伸隻手入去撥水搞到我水兜冇晒水或者好多貓砂係底，一換即玩
玩屎嗰下先死，好學唔學學人玩屎！！？
啲屎條屙係貓砂道溝埋，就好似樂嘉杏仁糖差張金紙係出面 佢當啲杏仁屎係波咁，係咁撥搞到周地屎
求教點先可以令主人佢唔玩水玩屎，佢而家半歲大